# Template em docker-compose 

Cria uma imagem padrão para desenvolvimento e hospedagem de aplicação em Python

## Build image
```sh
$ docker-compose build
```

## Run Docker

### by docker-compose
```sh
$ docker-compose up
```

### by docker run
```sh
$ docker run -ti -p 80:80 -p 8000:8000 docker_img_web:latest /sbin/my_init -- bash -l
```

